{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46987&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원역 아이비-로데오"
    },
    "text": "水原駅は水原駅と水仁盆唐線水原駅に分かれており、周辺には水原駅のロデオ商圏が位置しており、見どころと食べ物が豊富です。 宿泊施設は駐車場がないので徒歩で利用しなければならず、中心商圏に位置していながらも静かなところで、水原駅とは徒歩5分の距離に位置しています。 水原駅郵便局の近くに位置し、ロデオ通りから30メートル離れた路地でディスコパンパン路地に進入することができます。 客室の内部には充電器2台(アンドロイド / iPhone / Cタイプ)がそれぞれ備えられており、最新のヘアドライヤーとヘアアイロン一体型もすべての客室に備えられています。 また、全客室に個別Wi-Fi ZONEが設置されており、無料で最新映画とテレビの再視聴が可能です。 客室にはククビデと空気清浄機(デラックス)が設置されており、定期的な検査とフィルター交換が行われます。 4階客室(5台)はバトルグラウンド最新ゲーム仕様を備えており、客室配分の際にはフロントにお知らせください。 また、セルフバーとカフェテリア(ラーメン調理不可)がある2階、レンズケースとレニュー液が備えられており、駐車は不可能であり、3人での宿泊は不可能であり、入室の際には未成年者および身分証明書を持参していない場合は入室できず、身分証明書は住民登録証、運転免許証、パスポートでなければなりません。 モバイル運転免許証は許可されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "水原駅周辺にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "水原駅周辺には水原駅のロデオ商圏があり、たくさんの見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "水原駅周辺でおすすめの食べ物はありますか？",
            "answer": "水原駅周辺では美味しい食べ物がたくさんあります。特におすすめは何ですか？"
        },
        {
            "question": "水原駅周辺に宿泊施設はありますか？",
            "answer": "水原駅周辺には宿泊施設がありますが、駐車場はありませんので徒歩での利用となります。"
        },
        {
            "question": "水原駅から宿泊施設までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "水原駅から宿泊施設までは徒歩で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "水原駅郵便局の近くに宿泊施設はありますか？",
            "answer": "はい、水原駅郵便局の近くに宿泊施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室には充電器やヘアドライヤー、ヘアアイロンなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室に個別Wi-Fi ZONEが設置されており、無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室にはククビデや空気清浄機がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の客室にはククビデや空気清浄機が設置されています。定期的な検査とフィルター交換が行われています。"
        },
        {
            "question": "4階客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "4階客室にはバトルグラウンド最新ゲーム仕様が備えられています。"
        },
        {
            "question": "2階にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "2階にはセルフバーとカフェテリアがあります（ラーメン調理不可）。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室条件はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の入室条件として、未成年者は身分証明書を持参していない場合は入室できません。身分証明書は住民登録証、運転免許証、パスポートが必要です。"
        },
        {
            "question": "モバイル運転免許証は利用できますか？",
            "answer": "モバイル運転免許証の利用は許可されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 506
    }
}